{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "국립세종도서관"
    },
    "text": "国立世宗図書館\\n\n2006年には盧武鉉政府当時の行政都市建設計画と一緒に国立図書館の建設計画が始まり、2010年には国立図書館の設計案が完成しました。その後、2013年6月に竣工し、同年12月12日に開館しました。国立世宗図書館は文化体育部の国立中央図書館分館として運営されており、国立中央図書館が主体となっています。図書館組織は図書館運営を総括する館長の下に、企画管理課、政策資料課、サービス利用課などが配置されています。図書館の施設は地下2階、地上4階で、685席の座席も設置されています。また、約21万冊の図書と資料が用意されており、一般資料室と政策資料室に分かれています。さらに、子供向けの資料室や体験型の童話口演室も運営されています。また、コンピュータを利用できるマルチメディアコーナーやe-bookサービスも提供されており、週末劇場も開催されています。読書の履歴を管理できる読書通帳も発行されています。その他、授乳室や構内の食堂、レストラン、カフェなどの利便施設も備えています。図書館は世宗湖公園の水辺広場を一望できる場所に位置しており、「湖が見える図書館」という情報誌も発行されています。営業時間は月曜日から日曜日まで午前9時から午後6時までで、毎月第2、第4月曜日および日曜日以外の祝日は休館となります。住所は世宗特別自治市ダソム3路48番です。",
    "QA": [
        {
            "question": "国立世宗図書館はいつ建設されましたか？",
            "answer": "2013年に竣工し、同年12月12日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館はどの部署が運営していますか？",
            "answer": "国立中央図書館が主体となって運営されています。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館には何階建てですか？",
            "answer": "地下2階、地上4階です。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館には何席の座席がありますか？",
            "answer": "685席の座席が設置されています。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館には何冊の図書と資料がありますか？",
            "answer": "約21万冊の図書と資料が用意されています。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館にはどのような資料室がありますか？",
            "answer": "一般資料室と政策資料室があります。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館には何種類の部屋がありますか？",
            "answer": "子供向けの資料室や体験型の童話口演室があります。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "コンピュータを利用できるマルチメディアコーナーやe-bookサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館は何曜日まで営業していますか？",
            "answer": "月曜日から日曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前9時から午後6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "国立世宗図書館の住所はどこですか？",
            "answer": "世宗特別自治市ダソム3路48番です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 353
    }
}